想問邊到有得買batman三部曲收藏版？

啫係一盒有哂三隻個個
仲有係dvd定blu ray嚟？

推

ok

Ok

HMV 有晒dvd 同 blu ray box set

Ok,thx巴打

平就去旺角德發地庫商場

我有一套figure版可以放 不過得英文字幕